{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71795&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초밤하늘부띠끄펜션"
    },
    "text": "大切な思い出を作るために束草旅行をお楽しみください。 日中は様々な楽しみが待っています。 夜には星空ブティックペンションで、リラックスして感性あふれる時間を過ごすことができます。 ペンションは個性的な建築とインテリアデザイン、運営コンセプトを持っており、独特の雰囲気を感じることができます。 宿泊施設は束草海水浴場から車で5分、永浪湖から車で20分、ハンファホテルアンドリゾートウォーターピアから車で8分もかかる位置にあるので便利です。 追加人数は当日現地にて決済することになります。 ペンション内の客室と森の中では絶対禁煙で火災警報器が作動します。 また、ペンションは野山に隣接した場所に位置しているため、花火や花火は使用できません。 送迎サービスは提供しておらず、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 駐車場と無料の電気自動車充電所があり、安全施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などが備えられています。 ボードゲームは無料でレンタルでき、コミュニティルームでは電子ダーツ、ポケットボール、ゴルフパッティングゲーム、ボードゲーム、映像視聴、ビームプロジェクターなどの活動が楽しめます。 売店ではさまざまな商品を購入できます。 炭+グリルの利用は人数によって料金が異なり、6人以上は30,000ウォンです。 宿泊施設の利用時、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は使用者にありますし、火薬や爆竹などの危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨て、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草旅行はどのような思い出を作るためにおすすめですか？",
            "answer": "束草旅行は、大切な思い出を作るためにおすすめです。日中は様々な楽しみが待っていますし、夜には星空ブティックペンションでリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションは個性的な建築やインテリアデザイン、運営コンセプトを持っており、独特の雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "ペンションは束草海水浴場から車で5分、永浪湖から車で20分、ハンファホテルアンドリゾートウォーターピアから車で8分の便利な立地にあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように決済すればいいですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて決済することになります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内の客室と森の中では絶対禁煙で、火災警報器が作動するため、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くで花火や花火を楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンションは野山に隣接した場所に位置しているため、花火や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスを提供しておりませんが、駐車場と無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のボードゲームのレンタルやコミュニティルームでの様々な活動が楽しめます。また、売店もあります。"
        },
        {
            "question": "炭+グリルの利用料金は何人以上から適用されますか？",
            "answer": "炭+グリルの利用料金は人数によって異なり、6人以上の場合は30,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用時、最大人数を超える場合は入室できません。また、保護者付きではない未成年者の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設の客室への出入りが不可能です。また、ペットによる利用施設の紛失や毀損に対する責任は使用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは火薬や爆竹などの危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 720
    }
}